今次明顯係屈於國際形勢，大家唔好咁樂觀

先攘外後安內，下次國際形勢無咁大壓力就會再推返。

勇武或者係其中一個原因，但更大原因係大家今次借勢借得好，升級升得快，無同佢拖。

大家唔好太樂觀，聽日要繼續出黎，雖然好大機會會少左人好多，但大家要加油，而且要開始focus係下次選舉啦！